聽晚7月14號最後的晚餐，各位去邊度倒數。

聽晚邊度可以食最後的晚餐倒數到15號

今晚去邊度食最後的晚餐

好慘 無人理 幫推

咁好人
陪埋佢食呀嘛

你陪

我冇同情心

賤格！